［紅磚］ENG3004事件跟進

第一題好難

Econ 最難答，跟著又加Torn 🙄

有人出貓比人周到？

答曬econ 睇到Torn 先知中伏

點解我冇😭

見到Econ已經冇諗，Samsung 幾易

答左apple

有冇最新更進聽下

Pish

巴打們 會簡邊個option

on9

佢又岩喎
要問責就屌柒出卷條友啦
openbook exam正路係要考得深入冇得抄架嘛

你識唔識中文